係巴士秒殺左件廢老

病9左咪帶個口罩囉，咳兩聲坐隔離個之老係eeoo話而家啲後生身體差。
我就即時除左個口罩對住佢塊面咳，候廢老好驚訝仲想屌鳩我，我就大返佢話你身體咁好 唔似我呢啲廢青冇咁易傳染比你ga!
條廢老就死死氣咁坐去後幾個位繼續eeoo

今次我撐廢老。

廢老真係好on9成日自言自語

樓主好型

我好有公德心，病左帶口罩唔會對住人咳，好過班之老好多

仲以為真係殺

有次都係巴士 病左有戴口罩 周不時都有擰開幾聲咳 有個廢老係隔離係咁「摺 摺 摺」又郁兩郁咁 我都知我病有機會傳染你 但你咁做會唔會冇乜禮貌 我都擰開哂先咳啦